深夜情緒爆炸 求樹窿

有冇抑鬱巴絲
一放假就冇出街
夜晚又亂諗嘢
好痛苦
到底以前點捱

躁鬱

有咗幾耐

有咩事

講啦！聽日番工啦

4年
而家自己停左藥

捱過左就冇野

不過捱得好辛苦
以前唔開心有寫下日記當講左

日日都唔記得食藥 多咗成個月出嚟 好犯賤

Set 鬧鐘提自己啦

有冇人成日都有技不如人嘅感覺 然後就無限自卑
Everyone is unique 天外有天 依啲bullshit自己都識同自己講
但都係跳唔出

生活好唔定時 可以點

會呀，好自卑
但我躁鬱有啲唔同就係係躁期會覺得自己好叻，不斷自我膨脹，有時會覺得啲人蠢到唔想同佢講嘢

我都係，有時訓唔到，有時訓好多
唔定時係咩原因？

離不開都係起身時間一時一樣

醒左就訓唔返？

朝早可以瘋狂瞓 兩個鐘醒一醒咁
夜晚一係就瘋狂扎醒 一係就醒咗等天光

原來唔係得我一個咁諗自己
Btw我知我缺點 靠努力點都解決到 但我成日冇動力 個人又成日好攰 揾唔到solution

我係夜晩訓教有幻覺
成日覺得間房有人同埋扎醒郁唔到仲見到人影聽到電視機聲

知自己肥又晚晚撈麵 又唔肯做返gym

只係試過覺得有人 不過冇理

當初點知自己有呢個病?

我算好彩 初期已經識搵社工轉介
過程唔太記得

抑鬱同焦慮 仲睇緊醫生 但成日唔想／唔記得食藥
see break無paper趕又開始發作

巴打以前有做開gym 應該唔會差得去邊㗎

成日要靠搵嘢做先麻醉到自己

人矮 咩都冇

試下同醫生講夜晚訓得唔好，佢可能會加多啲鎮定劑or安眠藥

我已經將黎緊每一日都砌滿晒
但 佢一爆出黎 咩都禁唔住 成腦都勁負面
然後身邊既人都覺得我無食藥

我早排都試過 跟住醫生開左安眠藥比我
我到呢家一唔食就訓唔到 好依賴隻藥 好辛苦

安眠食緊hydroxyzine 鎮靜食nalion

總好過冇哂動力 咩都唔想做

做廢青拎老綜過世
滿足到生存需求就夠 談何動力

Hydroxyzine唔係鎮靜嚟㗎咩？
Btw你成日唔記得食藥有無考慮過打針？

如果我兩樣都廢。。可以點

我運動白痴
但鍾意約fd 9跑 慢跑
同埋我唱歌自娛咋嘛 音唔準
但唱出聲 好似啲情緒都可以抒發出來咁

養多幾隻小強

事緣我對安眠藥好敏感
少少劑量都足以令我昏迷半日
所以醫生畀咗hz我 for我有睡意就夠

打針咩嚟

我藝術撚 但畫嘢對我嚟講似壓力多過舒壓
成日覺得畫得好差 畫極都唔似嗰樣嘢

覺得畫畫既人好撚勁

你試下upload啲畫作比fd睇
通常都會讚嘆

聽慣姨媽姑姐啲所謂讚嘆
而家連畫完影都懶得影

晒曬
比人j下like下都好

利申：見親同學仔upload啲素描油畫即刻like
覺得好養眼

我都會咁諗 但會提醒自己 藝術係用黎express feeling 既 唔洗judge太多
我有病 我partner都有病
兩個都幫唔到對方
只求要死記得通知對方先

藝術嘛 亂畫一通都係一種表達方式 好似係

事關我身處係一個身邊全部都係藝術撚嘅地方
放出嚟只會比下去

喂 我都試過呢個情況
我會set唔比同科系同學睇
但比中學朋友睇
佢地個個 眼